晚晚失眠點算好

晚晚都兩三點先訓，六點半又要起身，會唔會好快死，有咩解決方法

一樣處境明明都攰

一訓落床就好多野諗，諗到訓唔到

好建議：試吓瞌埋眼諗下一個fantasy, eg: 平靜的湖，溫暖嘅天，柔和嘅風，冇習維尼嘅世界，攤平瞓，諗15分鐘，就應該得㗎啦。
難聽啲嘅建議：唔好碌手機囉，仆街仔